apple pd充電器可以充尿袋？

屋企有個咁嘅嘢

61w
睇官網話可以充iphone 8 以上
我本身有個尿袋有個type c嘅充電窿
而呢個窿係可以用pd output嘅
但係包裝寫明個type c頭都可以充電

想問如果用61w嘅充電器充呢個尿袋
會唔會有任何危險？

係個火牛一定唔會去盡火數之嘛,點解唔用得

可以,
但用45W叉尿袋發熱好勁